今日親身感受到微信既新穩維方法

話說我平時極小用朋友圈
咁呢排屋企人有時係微信Send d微信既報導比我睇
我又咁岩係朋友圈睇到我一個大陸Frd又係到講埋啲乜尻美國論
就令到我今日決定要寫篇文放係朋友圈
講番成個事實比d大陸人知啦
我仲特登將篇文轉簡體
我係預左比人刪Ac或者比人刪篇文之類啦
本身我都覺得奇怪
成幾粒鐘都得我一個香港Frd讚好
咁我諗住d大陸人廢事讚好
可能佢地怕惹禍上身
點知岩岩我家姐問 嘩你做乜打呢d野上微信
咁我呀媽聽到就話咩黎架之類啦
之後我呀媽上微信睇
我地先發現我呀媽睇唔到，我家姐睇到
我仲諗緊我係咪block左我呀媽啦
點知完全唔關事
係大陸將我篇文Set成淨係比香港人睇到
因為我家姐係用香港電話註冊微信，我呀媽就唔係
咁之後我呀媽叫我將篇文係微信既chat room send比佢啦
我部機係顯示send左
但佢部機係完全睇唔到 姐係好似冇人send野比你咁
我再send個笑哈哈符號
佢又睇到架喎
之後我再send篇文
佢都係睇唔到
我就試下send比我家姐啦 但我家姐係睇到
之後我再用我老豆手機睇 佢係睇到
而佢係用香港電話註冊既
我再問我個大陸Frd 問佢睇唔睇到我最新發個篇文
佢都係睇唔到
即係而加即使你係微信講左敏感既野，大陸係未必會Del你Ac 佢只會封鎖國人睇唔到 而你又會以為你比左佢地睇 仲要係私人信息都唔會send到出去
之後我個大陸Frd都話想問清楚我香港搞乜
但係佢都話微信唔方便講
問我有冇咩其他途徑
我真係聽到心都寒
我好驚香港終有一日都會變到咁
連知道事實都要搵其他途徑
同篇文我自問唔算偏頗
我只係陳述番我覺得大陸人唔會知道既事實
咁都比人hidden左
中國真係痴媽根

今日親身感受到微信既新維穩方法

點解仲有人會用啲咁垃圾嘅軟件..

各位想係大陸文宣既巴打一定要留意微信呢個新手法
因為佢會令你以為已經比左人睇
事實係根本冇人睇到
痴媽根

基本嘢

大陸人，但大陸人都係大家文宣對象之一，所以大家都要關注

轉成圖得唔得,不過我記得好似都唔得

微信同wechat既分別

發現新大陸

試過 圖係ok

我真係從來唔知，我以為得刪ac或者刪你帖呢招

所以要假膠去講d野出去

被親威迫完dl過宜家刪左想洗機添啦
仲用

其實呢種河蟹樓主你係咪去咗火星
講錯,冥王星
呢種河蟹方式可以以年計

利申del咗we7同埋同緊QQ貼吧輸出革命

twitter,ig都見到好多大陸人
其實d大陸人根本識翻牆黎睇連登,rthk,立場嗰d live

用返最原始方法 print出嚟寄返上大陸

六月個陣
我係國外share俾我朋友睇關於返送中既文章
佢share俾佢係中國既家人睇唔到
佢地好驚訝 我不意外

打錯字,同埋用緊

係幾恐怖
但你篇文講乜?我想睇下

好撚長
係因為今日晏就興興地一打就打左勁多
你想睇簡體定繁體
利申番先，篇文特登打得中立同持平d
咁樣講出黎先有說服力

推

岩呀，呢個最有效，但都最易比人捉

維持一個國家 人民佔左好大比重 而中國就一直封鎖外來既資訊 等佢地既人民淨係吸收一d 佢地認為有利既野 怪唔得之中國人每次出國旅行都有投訴 甚至上新聞

因為佢地根本唔會知道自己既同胞係國際上係咁出醜

維穩維到日日攞自己既好野打飛機
錯既野就永遠唔會show比人睇
令到佢地根本都唔知自己有咩要改善
一直無限輪迴

人民層面都未搞掂 點成國阿

完全唔好落手指模 同埋匿名寄

樓主講嘅嘢
之前有人做過研究

Keyword censorship is no longer transparent. In the past, users received notification when their message was blocked; now censorship of chat messages happens without any user notice.

關鍵詞審查不再透明。過去，如果某條信息被過濾，微信用戶會收到提示，但現在審查變為悄然進行。

好撚癲

。

.

其實一直係咁 唔係而家先係

佔中果陣已經係咁，佔中果陣PO過相係朋友圈，大陸人睇唔到，但香港人睇到

呢個社會咩人都有

而家對抗緊極權 港共 中共
知道佢地用緊咩手法處理人民
都好嘅..

佢淨係會hide你d敏感既題材 其他都睇到

但係佢都話微信唔方便講
問我有冇咩其他途徑

開 word 打落 password
變 zip 落 password

早幾個月之前知
試過post六四圖問大陸網友睇唔睇到
佢地話睇唔到
反送中都係
WeChat會過濾敏感圖片同字
想知人地睇唔睇到，就要問佢地或者有用大陸電話號碼註冊嘅朋友
如果你想post圖等佢地睇到，可以試下反轉張圖
字都係，cap圖再反轉，或者用其他字眼

“一APP两制”
微信如何区别审查中国及海外用户

“未阅先焚”
微信朋友圈图片过滤功能分析

“未阅先焚” 2
微信如何实现实时审查用户对话中的敏感图片

香港區唔刪既話咁咪可以瘋狂文宣比香港藍絲 只睇wechat果啲？

Line Telegram Reddit Twitter

試下將字cap成圖咁出？又或者將d字轉做卡通體再cap圖

呢個方法唔係一早就用緊㗎咩
平時send 8964都係我send到但人哋睇唔到

我試過轉圖再私chat比大陸fd 係ok

記得用太空卡 最好買外國數據卡 例如係SIM2FLY

舊手機

唔好以為用公家WIFI捉你唔到 全部數撲都可以撈到底

如果將片文嘅每一隻字分開sd，即係例如片文100字就sd100個measage得唔得

想睇繁體